[集思廣益] 反正啲狗係咪都射 我地係咪應該諗去邊到射可以connect更多人

唔好搞到人呀

自推